# Copyright (C) 2021
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/astra-pro-sites\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-06 13:35:46+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-20 00:16+0800\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#. translators: %s product name
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:216
msgid ""
"Want to help make <strong>%1s</strong> even more awesome? Allow us to "
"collect non-sensitive diagnostic data and usage information. "
msgstr ""
"想帮助使<strong>%1s</strong>更加令人敬畏？允许我们收集非敏感的诊断数据和使用"
"情况信息。 "

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:219
msgid "This will be applicable for all sites from the network."
msgstr "这将适用于网络中的所有站点。"

#. translators: %s usage doc link
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:243
msgid " Know More."
msgstr " 了解更多。"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:251
msgid "Yes! Allow it"
msgstr "是的！允许它"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:260
msgid "No Thanks"
msgstr "不用了，谢谢"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:364
msgid "Usage Tracking"
msgstr "使用跟踪"

#. translators: %s Product title
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:408
msgid "Allow %s products to track non-sensitive usage tracking data."
msgstr "允许%s跟踪非敏感使用情况跟踪数据。"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:411
msgid " This will be applicable for all sites from the network."
msgstr " 这将适用于网络中的所有站点。"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:416
msgid "Learn More."
msgstr "了解更多。"

#: admin/bsf-core/auto-update/admin-functions.php:306
msgid "Please"
msgstr "请"

#: admin/bsf-core/auto-update/admin-functions.php:306
msgid "activate"
msgstr "启用"

#: admin/bsf-core/auto-update/admin-functions.php:306
msgid "your copy of the"
msgstr "你的副本"

#: admin/bsf-core/auto-update/admin-functions.php:306
msgid ""
"to get update notifications, access to support features & other resources!"
msgstr "获取更新通知，访问支持功能和其他资源！"

#: admin/bsf-core/class-bsf-envato-activate.php:137
msgid "Sign Up & Activate"
msgstr "注册并激活"

#: admin/bsf-core/class-bsf-envato-activate.php:138
#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:508
#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:732
#: includes/license-form.php:60
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用许可证"

#: admin/bsf-core/class-bsf-envato-activate.php:199
msgid ""
"Updates & Support Registration - <span class=\"not-active\">Not Active!</"
"span>"
msgstr "更新和支持注册 - <span class=\"not-active\">未激活!</span>"

#: admin/bsf-core/class-bsf-envato-activate.php:200
#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:572
msgid ""
"Click on the button below to activate your license and subscribe to our "
"newsletter."
msgstr "点击下面的按钮激活您的许可证并订阅我们的新闻通讯."

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:493
msgid "Product id is missing."
msgstr "缺少产品编号。"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:507
#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:716
#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:731
#: includes/license-form.php:59
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:574
msgid "Enter your purchase key and activate automatic updates."
msgstr "输入您的购买密钥并激活自动更新。"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:603
msgid "Your license is active."
msgstr "您的许可证是有效的。"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:719
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:734
#: includes/license-form.php:62
msgid "Your license is not active!"
msgstr "您的许可未激活！"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:735
#: includes/license-form.php:63
msgid "Your license is activated!"
msgstr "许可证激活成功!"

#: admin/bsf-core/class-bsf-license-manager.php:781
#: inc/includes/templates.php:125 inc/includes/templates.php:126
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. translators: %1$s: $parent_name %2%s: $registration_page
#: admin/bsf-core/class-bsf-update-manager.php:573
msgid ""
" <br>This plugin is came bundled with the <i>%1$s</i>. For receiving "
"updates, you need to register license of <i>%2$s</i> <a href=\"%3$s\">here</"
"a>."
msgstr ""
" <br>此插件与<i>%1$s</i>捆绑在一起。 要获得更新，您需要注册</i>%2$s</i> <a "
"href=\"%3$s\">此处</a>的许可."

#. translators: %1$s: $registration_page %2%s: search term
#: admin/bsf-core/class-bsf-update-manager.php:576
msgid "Please <a href=\"%1$s\">activate your license</a> to update the plugin."
msgstr "请<a href=\"%1$s\">激活您的许可证</a>以更新插件。"

#: admin/bsf-core/class-bsf-update-manager.php:633
#: admin/bsf-core/class-bsf-update-manager.php:641
msgid "Downloading the update..."
msgstr "正在下载更新..."

#: admin/bsf-core/classes/class-bsf-extension-installer.php:54
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "您无权执行此操作。"

#: admin/bsf-core/classes/class-bsf-extension-installer.php:63
msgid "No plugin specified"
msgstr "没有指定插件"

#: admin/bsf-core/classes/class-bsf-extension-installer.php:83
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1844
msgid "Plugin Activated"
msgstr "插件已激活"

#: admin/bsf-core/includes/helpers.php:239
msgid " requires following plugins to be active : "
msgstr " 需要激活以下插件： "

#: admin/bsf-core/includes/helpers.php:249
msgid " requires following plugins to be installed and activated : "
msgstr " 需要安装并激活以下插件: "

#: admin/bsf-core/includes/helpers.php:258
msgid "Begin activating plugins"
msgstr "开始激活插件"

#: admin/bsf-core/includes/helpers.php:262
msgid "Begin installing plugins"
msgstr "开始安装插件"

#: admin/bsf-core/includes/helpers.php:265
msgid "Dismiss This Notice"
msgstr "忽略此通知"

#. translators: %1$s: strong tag %2%s: strong tag  %3%s: anchor tag %4%s:
#. closing anchor tag
#: admin/bsf-core/includes/helpers.php:296
msgid ""
"Looks like you are on a WordPress Multisite, you will need to install and "
"network activate %1$s Brainstorm Updater for Multisite %2$s plugin. Download "
"it from %3$s here %4$s"
msgstr ""
"看起来你在一个WordPress多站点，您将需要安装和网络激活%1$s 头脑风暴更新器为多"
"站点%2$s插件。 从 %3$s下载%4$s"

#: admin/bsf-core/includes/system-info.php:19
msgid "WordPress Environment"
msgstr "WordPress环境"

#: admin/bsf-core/includes/system-info.php:124
msgid "Server Environment"
msgstr "服务器环境"

#: admin/bsf-core/includes/system-info.php:228
msgid "Theme Information"
msgstr "主题信息"

#: admin/bsf-core/includes/system-info.php:250
msgid "Installed Plugins"
msgstr "安装插件"

#: admin/bsf-core/includes/views/list-bundled-products.php:42
msgid "Extensions "
msgstr "扩展 "

#: admin/bsf-core/includes/views/list-bundled-products.php:48
msgid "Available Extensions"
msgstr "可用扩展"

#: admin/bsf-core/includes/views/list-bundled-products.php:56
msgid "Installed Extensions"
msgstr "已安装的扩展"

#: admin/bsf-core/index.php:114 admin/bsf-core/index.php:115
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: admin/bsf-core/index.php:213
msgid "iMedica Extensions"
msgstr "iMedica扩展"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:189
msgid "All available extensions have been installed!"
msgstr "所有可用的扩展已安装！"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:200
msgid "No extensions available yet!"
msgstr "还没有扩展功能！"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:203
msgid "Refresh Bundled Products"
msgstr "刷新捆绑产品"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:248
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:273
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:278
msgid "Validate Purchase"
msgstr "验证购买"

#: admin/bsf-core/plugin-installer/admin-functions.php:289
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: astra-pro-sites.php:14
msgid "Premium Starter Templates"
msgstr "高级模版库"

#: astra-sites.php:12 inc/classes/class-astra-sites-page.php:805
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:395
msgid "Starter Templates"
msgstr "基础模板"

#. translators: %1$s product purchase link and %2$s find purchase key link
#: class-brainstorm-update-astra-pro-sites.php:135
msgid ""
"<p>To find your license key, login to  <a target=\"_blank\" href=\"%1$s"
"\">store account</a> and visit the <a target=\"_blank\" href=\"%2$s"
"\">'Licenses'</a> page.</p>"
msgstr ""
"<p>要查找许可证密钥，请登录到  <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">存储帐户</"
"a> 并访问 <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">\"许可证\"</a> 页面。</p>"

#. translators: %1$s product purchase link
#: class-brainstorm-update-astra-pro-sites.php:139
msgid ""
"<p>If you don't have a license, you can <a target=\"_blank\" href=\"%1$s"
"\">get it here &raquo;</a></p>"
msgstr ""
"<p>如果您没有许可证， 可以 <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">在这里获取。</"
"a></p>"

#. translators: %1$s product activation link %2$s white label plugin name
#: class-brainstorm-update-astra-pro-sites.php:157
msgid ""
"Please <a href=\"%1$s\">activate</a> your copy of the <i>%2$s</i> to get "
"update notifications, access to support features & other resources!"
msgstr ""
"请<a href=\"%1$s\">激活</a> <i>%2$s</i>的副本以获取更新通知、访问支持功能和其"
"他资源！"

#: class-brainstorm-update-astra-pro-sites.php:286
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#. translators: %1$s white label plugin name
#: class-brainstorm-update-astra-pro-sites.php:290
msgid "Activate %1$s License"
msgstr "激活 %1$s 许可证"

#: classes/class-astra-pro-sites.php:111
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:402
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1417
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1678 inc/includes/templates.php:302
msgid "Get Access!"
msgstr "获取访问权限！"

#. translators: %1$s white label plugin name and %2$s deactivation link
#: classes/class-astra-pro-sites.php:140
msgid ""
"You have two versions of the %1$s activated, click here to&nbsp;<a href="
"\"%2$s\">Deactivate one</a>."
msgstr "您有两个版本的 %1$s 已激活，请单击此处<a href=\"%2$s\">停用一个</a>。"

#: classes/class-astra-pro-sites.php:198 inc/classes/class-astra-sites.php:1114
msgid "See Library"
msgstr "查看模板库"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:161
msgid "Import Status"
msgstr "导入状态"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:212
#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:425
msgid "Invalid site ID."
msgstr "站点ID无效。"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:229
msgid "Site import process is complete."
msgstr "站点导入过程已完成。"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:234
msgid "Site import is in process."
msgstr "站点正在导入。"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:268
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:408
msgid "Preparing Site Import"
msgstr "准备导入"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:278
msgid "Site import started."
msgstr "开始导入..。"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:328
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:411
msgid "Installing Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:345
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:414
msgid "Importing Contact Forms"
msgstr "导入联系表单"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:358
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:417
msgid "Setting up the Theme"
msgstr "设置主题"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:368
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:420
msgid "Importing Media, Posts, and Pages"
msgstr "导入媒体、文章、页面"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:379
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:423
msgid "Importing Site Options"
msgstr "导入站点选项"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:388
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:426
msgid "Importing Sidebar and Widgets"
msgstr "导入侧边栏和小工具"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:408
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:429
msgid "Import Complete"
msgstr "导入完成"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:495
msgid "Invalid plugin slug"
msgstr "无效插件别名"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:535
msgid "Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials."
msgstr "无法连接到文件系统。 请确认您的凭据。"

#. translators: %s plugin name.
#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:539
msgid "Successfully installed \"%s\" plugin!"
msgstr "成功安装了\"%s\"插件！"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:96
msgid "Required File Permissions to import the templates are missing."
msgstr "缺少导入模板所需的文件权限。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:98
msgid "This is usually due to inconsistent file permissions."
msgstr "这通常是由于文件权限不一致。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:101
msgid ""
"You can easily update permissions by adding the following code into the wp-"
"config.php file."
msgstr "您可以通过将以下代码添加到 wp-config.php 文件中来轻松更新权限。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:269
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:272
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:357
#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:416
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:360
#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:419
msgid "No"
msgstr "否"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:434
msgid "You currently have no scheduled cron events."
msgstr "您当前没有计划的 cron 事件。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:162
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:298
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:342
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:414
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:460
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:502
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:662
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:690
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:724
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:788
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:831
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:869
#: inc/classes/class-astra-sites.php:379 inc/classes/class-astra-sites.php:594
#: inc/classes/class-astra-sites.php:698 inc/classes/class-astra-sites.php:770
#: inc/classes/class-astra-sites.php:964 inc/classes/class-astra-sites.php:983
msgid "You are not allowed to perform this action"
msgstr "您不能执行此操作"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:324
msgid "Customizer data is empty!"
msgstr "自定义器数据为空！"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:346
msgid ""
"If XMLReader is not available, it imports all other settings and only skips "
"XML import. This creates an incomplete website. We should bail early and not "
"import anything if this is not present."
msgstr ""
"如果XMLReader不可用，它将导入所有其他设置，并仅跳过XML导入。 这会创建一个不完"
"整的网站 如果不存在，我们应该提前保释而不进口任何东西。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:379
msgid "There was an error downloading the XML file."
msgstr "下载 XML 文件时出错。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:393
msgid "Invalid site XML file!"
msgstr "无效的站点 XML 文件！"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:438
msgid "Site options are empty!"
msgstr "站点选项为空！"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:483
msgid "Widget data is empty!"
msgstr "小部件数据是空的！"

#. translators: %1$s is the admin page URL, %2$s is product name.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:135
msgid ""
"Thank you for choosing %1$s! Check the library of <a class=\"astra-sites-"
"getting-started-btn\" href=\"%2$s\">ready starter templates here »</a>"
msgstr ""
"感谢您选择 %1$s！<a class=\"astra-sites-getting-started-btn\" href=\"%2$s\">"
"在此处查看初学者模板库 ›</a>"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:356
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置已成功保存。"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:395
msgid "Importing Starter Template..."
msgstr "导入启动模板..."

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:400
msgid "The demo you are importing seems invalid. The site is not found."
msgstr "您正在导入的演示似乎无效。找不到该站点。"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:402
msgid "The demo you are importing is a premium demo."
msgstr "您正在导入的演示是一个高级演示。"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:404
msgid ""
"The import process can take a few minutes depending on the size of the site "
"and speed of the connection."
msgstr "导入过程可能需要几分钟，具体取决于站点的大小和连接速度。"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:435
msgid "Site Imported Successfully!"
msgstr "网站成功导入！"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:436
msgid "Visit Site"
msgstr "访问网站"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:485
msgid "Getting Started"
msgstr "入门指南"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:491
msgid "Select Page Builder"
msgstr "选择页面构建器"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:492
msgid ""
"We offer starter templates that can be imported in one click. These sites "
"are available in the following page builders. Please choose your preferred "
"page builder from the list below."
msgstr ""
"我们提供可一键导入的入门模板。这些网站可在以下页面构建器中找到。请从下面的列"
"表中选择您喜欢的页面构建器。"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:552
msgid "My Favorite"
msgstr "我的最爱"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:557 inc/includes/templates.php:130
msgid "Sync Library"
msgstr "同步库"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:646
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:648
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:660
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1178 inc/includes/templates.php:28
#: inc/includes/templates.php:35
msgid "All"
msgstr "所有"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:665 inc/includes/templates.php:29
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:670 inc/includes/admin-page.php:244
#: inc/includes/admin-page.php:333 inc/includes/admin-page.php:394
#: inc/includes/templates.php:30 inc/includes/templates.php:181
#: inc/includes/templates.php:308 inc/includes/templates.php:394
msgid "Premium"
msgstr "高级"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:678 inc/includes/templates.php:44
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:752
msgid "Gutenberg"
msgstr "古腾堡"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:754
msgid "The default WordPress editor"
msgstr "默认的WordPress编辑器"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:758
msgid "Elementor"
msgstr "Elementor"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:763
msgid "Beaver Builder"
msgstr "海狸网页编辑器"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:768
msgid "Brizy"
msgstr "Brizy"

#. translators: 1: The number of years in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:866
msgid "%s year"
msgid_plural "%s years"
msgstr[0] "%s 年"

#. translators: 1: The number of months in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:868
msgid "%s month"
msgid_plural "%s months"
msgstr[0] "%s 月"

#. translators: 1: The number of weeks in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:870
msgid "%s week"
msgid_plural "%s weeks"
msgstr[0] "%s 周"

#. translators: 1: The number of days in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:872
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s 天"

#. translators: 1: The number of hours in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:874
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] "%s 小时"

#. translators: 1: The number of minutes in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:876
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "%s 分钟"

#. translators: 1: The number of seconds in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:878
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "%s 秒"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:882
msgid "now"
msgstr "现在"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:936
msgid ""
"ERROR! Cron schedules are disabled by setting constant DISABLE_WP_CRON to "
"true.<br/>To start the import process please enable the cron by setting the "
"constant to false. E.g. define( 'DISABLE_WP_CRON', false );"
msgstr ""
"错误！通过将常量DISABLE_WP_CRON设置为 true 来禁用 Cron 计划。<br>要启动导入过"
"程，请通过将常量设置为 false 来启用 cron。例如定义 （ \"DISABLE_WP_CRON\"， "
"否 ）;"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:940
msgid ""
"ERROR! Cron schedules are disabled by setting constant ALTERNATE_WP_CRON to "
"true.<br/>To start the import process please enable the cron by setting the "
"constant to false. E.g. define( 'ALTERNATE_WP_CRON', false );"
msgstr ""
"错误！通过将常量ALTERNATE\\u WP\\u Cron设置为true，可以禁用Cron计划。<br/>要"
"启动导入过程，请通过将常量设置为false来启用Cron。例如，define（'ALTERNATE\\u "
"WP\\u CRON'，false）;"

#. translators: 1: The HTTP response code.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:976
msgid "Unexpected HTTP response code: %s"
msgstr "意外的 HTTP 响应代码： %s"

#. translators: %1$s product name
#: inc/classes/class-astra-sites-white-label.php:223
msgid "%1$s Branding"
msgstr "%1$s 品牌"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:120
msgid "No sites found! Try another query."
msgstr "找不到网站！尝试其他查询。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:155
msgid "Are you sure you want to import the site?"
msgstr "您确定要导入该网站吗？"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:161
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:422
msgid "Invalid Site ID,"
msgstr "无效站点 ID,"

#. Translators: %s is the error message.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:171
msgid "Site Import failed due to error: %s"
msgstr "站点导入失败由于错误：%s"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:183
msgid ""
"This is Premium site. Please activate the \"Starter Templates\" license!"
msgstr "这是高级网站。请激活\"启动模板\"许可证！"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:184
msgid ""
"Use `wp plugin deactivate astra-sites` and then `wp plugin activate astra-"
"pro-sites`"
msgstr "使用\"WP插件停用 astra 网站\"，然后使用\"WP插件激活 astra专业站点\""

#. translators: %s is the activate plugin license link.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:188
msgid ""
"Use CLI command `wp brainstormforce license activate astra-pro-sites "
"{YOUR_LICENSE_KEY}`"
msgstr ""
"使用CLI命令`wp brainstormforce license activate astra-pro-sites "
"{YOUR_LICENSE_KEY}`"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:201
msgid "Installing Plugins.."
msgstr "正在安装插件."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:216
msgid "Activating Plugins.."
msgstr "激活插件.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:268
msgid "Importing Site Options.."
msgstr "导入站点选项。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:276
msgid "Importing Widgets.."
msgstr "导入小部件。"

#. translators: %s is the site URL.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:286
msgid ""
"Site Imported Successfully!\n"
"Visit: %s"
msgstr "网站导入成功！访问： %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:321
msgid "Invalid XML URL."
msgstr "无效的 XML链接。"

#. translators: %s is the XML file URL.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:326
msgid "Downloading %s"
msgstr "正在下载 %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:330
msgid "Importing WXR.."
msgstr "导入 WXR.."

#. translators: %s is error message.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:334
msgid "WXR file Download Failed. Error %s"
msgstr "WXR文件下载失败。错误%s"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:361
msgid "Are you sure you want to delete imported site data?"
msgstr "您是否确定要删除导入的站点数据？"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:369
msgid "Reseting Posts.."
msgstr "重置文章..."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:376
msgid "Reseting Terms.."
msgstr "重置条款。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:383
msgid "Resting WP Forms..."
msgstr "重置 WP Forms..."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:427
msgid "Importing customizer settings.."
msgstr "导入自定义器设置.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:476
msgid "Please add valid parameter."
msgstr "请添加有效的参数。"

#. translators: %s is the current page builder name.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:493
msgid "Default page builder is \"%s\"."
msgstr "默认页面构建器是\"%s\"。"

#. translators: %s is the page builder name.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:501
msgid "\"%s\" is set as default page builder."
msgstr "\"%s\"设置为默认页面构建器。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:504
msgid ""
"Invalid page builder slug. \n"
"Check all page builder slugs with command `wp astra-sites page_builder list`"
msgstr ""
"无效的页面生成器 slug。\n"
"使用命令\"WP astra 网站page_builder列表检查所有页面生成器 slugs"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:507
msgid ""
"Invalid parameter! \n"
"Please use `list` or `set` parameter."
msgstr ""
"参数无效！\n"
"请使用\"列表\"或\"设置\"参数。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:561
msgid ""
"This page builder plugin is not installed. Please try a different page "
"builder."
msgstr "此页面构建器插件未安装。请尝试其他页面构建器。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:570
msgid "This site type does not exist. Please try a different site type."
msgstr "此站点类型不存在。请尝试不同的网站类型。"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:579
msgid ""
"This site category does not exist. Please try a different site category."
msgstr "此站点类别不存在。请尝试不同的网站类别。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:208
msgid "See Quick Links"
msgstr "查看快速链接"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:213
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升级到高级版"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:219
msgid "Support & Docs"
msgstr "支持和文档"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:224
msgid "Join Facebook Group"
msgstr "加入Facebook群组"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:383
msgid "Invalid API URL"
msgstr "无效的 API 接口"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:395
msgid "Invalid Post Meta"
msgstr "无效的文章标签"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:402
msgid "Invalid Post ID or Elementor Meta"
msgstr "无效的文章ID 或Elementor标签"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:424
msgid "Provided API URL is empty! Please try again!"
msgstr "提供的 API 接口为空！请重试！"

#. translators: %s Error Message
#: inc/classes/class-astra-sites.php:441
msgid "API Request could not be performed - %s"
msgstr "无法执行 API 请求 - %s"

#. translators: %s Error Message
#: inc/classes/class-astra-sites.php:446
msgid "API Request has failed - %s"
msgstr "API 请求已失败 - %s"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:475
msgid "Internal Server Error."
msgstr "内部服务器错误。"

#. translators: %s IP address.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:481
msgid "Client IP: %1$s </br> Error code: %2$s"
msgstr "客户端 IP： %1$s</br> 错误代码： %2$s"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:778
msgid "Need to send URL of the image to be downloaded"
msgstr "需要发送要下载的图像的URL"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:803
msgid "Could not download the image."
msgstr "无法下载图像。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:991
msgid "Theme Activated"
msgstr "主题已激活"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1037
msgid "User does not have permission!"
msgstr "用户无权限！"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1179
msgid "Animals"
msgstr "动物"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1180
msgid "Architecture/Buildings"
msgstr "建设/创建"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1181
msgid "Backgrounds/Textures"
msgstr "背景/纹理"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1182
msgid "Beauty/Fashion"
msgstr "美容/时尚"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1183
msgid "Business/Finance"
msgstr "业务/财务"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1184
msgid "Computer/Communication"
msgstr "计算机/通信"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1185
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1186
msgid "Emotions"
msgstr "情感"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1187
msgid "Food/Drink"
msgstr "食物/饮料"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1188
msgid "Health/Medical"
msgstr "健康/医疗"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1189
msgid "Industry/Craft"
msgstr "工业/工艺"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1190
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1191
msgid "Nature/Landscapes"
msgstr "自然/风景"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1192
msgid "People"
msgstr "人"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1193
msgid "Places/Monuments"
msgstr "地点/纪念品"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1194
msgid "Religion"
msgstr "关系"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1195
msgid "Science/Technology"
msgstr "科学/技术"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1196
msgid "Sports"
msgstr "跑车"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1197
msgid "Transportation/Traffic"
msgstr "交通/交通工具"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1198
msgid "Travel/Vacation"
msgstr "旅行/度假"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1201
msgid "Popular"
msgstr "流行"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1202
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1203
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1204
msgid "Editor's Choice"
msgstr "编辑推荐"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1207
msgid "Any Orientation"
msgstr "任何方向"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1208
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1209
msgid "Horizontal"
msgstr "横向"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1211
msgid "Free Images"
msgstr "免费图片"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1212
msgid "Search - Ex: flowers"
msgstr "搜索 - 前：鲜花"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1213
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中……"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1214
msgid "Validating..."
msgstr "正在验证..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1215
msgid "Please enter an API key."
msgstr "请输入 API 密钥。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1216
msgid "An error occured with code "
msgstr "代码发生错误 "

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1273
msgid "Installed! Activating.."
msgstr "已安装！开启中..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1274
msgid "Activating..."
msgstr "启用中..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1275
msgid "Activated!"
msgstr "未激活!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1276
msgid "Installing..."
msgstr "安装…"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1419
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1423
msgid ""
"Syncing template library in the background. The process can take anywhere "
"between 2 to 3 minutes. We will notify you once done."
msgstr "正在后台同步模板库。这个过程可能需要2到3分钟。完成后我们会通知您。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1424
msgid ""
"Some of the files required during the import process are missing.<br/><br/"
">Please try again after some time."
msgstr "导入过程中所需的某些文件丢失。<br/><br/>请在一段时间后重试。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1425
msgid ""
"<p>WordPress debug mode is currently enabled on your website. This has "
"interrupted the import process..</p><p>Kindly disable debug mode and try "
"importing Starter Template again.</p><p>You can add the following code into "
"the wp-config.php file to disable debug mode.</p><p><code>define('WP_DEBUG', "
"false);</code></p>"
msgstr ""
"<p>WordPress 调试模式当前已在您的网站上启用。这中断了进口流程。</p><p>请禁用"
"调试模式，并尝试再次导入入动器模板。</p><p>您可以将以下代码添加到 wp 配置.php"
"文件中以禁用调试模式。</p><p><code>define('WP_DEBUG', false);</code></p>"

#. translators: %s is a documentation link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1427
msgid ""
"<p>We are facing a temporary issue in importing this template.</p><p>Read <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">article</a> to resolve the issue and continue "
"importing template.</p>"
msgstr ""
"<p>我们在导入此模板时面临暂时问题。</p><p>阅读 <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">文章</a> 以解决问题并继续导入模板。</p>"

#. translators: %s is a documentation link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1429
msgid ""
"<p>We are facing a temporary issue in installing the required plugins for "
"this template.</p><p>Read <a href=\"%s\" target=\"_blank\">article</a> to "
"resolve the issue and continue importing template.</p>"
msgstr ""
"<p>我们在为此模板安装所需的插件时面临暂时问题。</p><p>阅读 <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">文章</a> 以解决问题并继续导入模板。</p>"

#. translators: %s are white label strings.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1433
msgid ""
"Warning! %1$s Import process is not complete. Don't close the window until "
"import process complete. Do you still want to leave the window?"
msgstr ""
"警告！%1$s导入过程不完整。在导入过程完成之前，不要关闭窗口。你还想离开窗户"
"吗？"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1434
msgid "Done! View Site"
msgstr "已完成！查看网站"

#. translators: %s is a template name
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1437
msgid "Import \"%s\" Template"
msgstr "导入\"%s\"模板"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1440
msgid "Installing Required Plugins.."
msgstr "正在安装必需的插件.."

#. translators: %s are white label strings.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1442
msgid "Installing %1$s Theme.."
msgstr "安装 %1$s 主题.."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1464
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "关闭此通知。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1466 inc/includes/admin-page.php:770
msgid "One Last Step.."
msgstr "最后一步.."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1467 inc/includes/admin-page.php:793
msgid "Your Selected Website is Being Imported."
msgstr "您选定的网站正在导入。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1468 inc/includes/admin-page.php:795
msgid "Your Selected Template is Being Imported."
msgstr "您选定的模板正在导入。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1470
msgid ""
"We have sent you a surprise gift on your email address! Please check your "
"inbox!"
msgstr "我们在您的电子邮件地址上向您发送了一份惊喜礼物！请检查您的收件箱！"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1472
msgid "Looks like the template you are importing is temporarily not available."
msgstr "看起来您导入的模板暂时不可用。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1473
msgid ""
"We could not start the import process and this is the message from WordPress:"
msgstr "我们无法启动导入过程，这是来自WordPress的消息："

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1474
msgid "There was an error connecting to the Starter Templates API."
msgstr "连接到入门模板 API 时出现错误。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1475
msgid "There was an error while importing the content."
msgstr "导入内容时出现错误。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1476
msgid ""
"To import content, WordPress needs to store XML file in /wp-content/ folder. "
"Please get in touch with your hosting provider."
msgstr ""
"要导入内容，WordPress 需要将 XML 文件存储在 /wp 内容/文件夹中。请与您的托管提"
"供商联系。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1477
msgid ""
"Looks like your host probably could not store XML file in /wp-content/ "
"folder."
msgstr "看起来您的主机可能无法将 XML 文件存储在 /wp 内容/文件夹中。"

#. translators: %s HTML tags
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1479
msgid ""
"%1$sWe could not start the import process due to failed AJAX request and "
"this is the message from WordPress:%2$s"
msgstr ""
"%1$s由于 AJAX 请求失败，我们无法启动导入过程，这是来自 WordPress 的消息：%2$s"

#. translators: %s URL to document.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1481
msgid ""
"%1$sRead <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">article</a> to resolve the issue "
"and continue importing template.%3$s"
msgstr ""
"%1$s阅读 <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">文章</a> 以解决问题并继续导入模"
"板。%3$s"

#. translators: %s URL to document.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1490
msgid ""
"%1$sWe could not complete the import process due to failed AJAX request and "
"this is the message:%2$s"
msgstr "%1$s由于 AJAX 请求失败，我们无法完成导入过程，这就是消息：%2$s"

#. translators: %s URL to document.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1492
msgid "%1$sPlease report this <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">here</a>.%3$s"
msgstr "%1$s请 <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">在此处</a>报告。%3$s"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1541
msgid "XMLReader Support Missing"
msgstr "缺少XML阅读器支持"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1543
msgid ""
"You're close to importing the template. To complete the process, enable "
"XMLReader support on your website.."
msgstr "您即将导入模板。要完成该过程，请在您的网站上启用 XMLReader 支持。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1543
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1548
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1553
msgid ""
"Read an article <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a> to resolve the "
"issue."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">在此处</a>阅读一篇文章以解决问题。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1546
msgid "cURL Support Missing"
msgstr "缺少cURL支持"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1548
msgid "To run a smooth import, kindly enable cURL support on your website."
msgstr "要顺利导入，请在您的网站上启用 cURL 支持。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1551
msgid "Disable Debug Mode"
msgstr "禁用调试模式"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1553
msgid ""
"WordPress debug mode is currently enabled on your website. With this, any "
"errors from third-party plugins might affect the import process."
msgstr ""
"WordPress 调试模式当前已在您的网站上启用。因此，第三方插件的任何错误都可能影"
"响导入过程。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1553
msgid ""
"Kindly disable it to continue importing the Starter Template. To do so, you "
"can add the following code into the wp-config.php file."
msgstr ""
"请禁用它继续导入入入器模板。为此，您可以将以下代码添加到 wp 配置文件中.php文"
"件。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1556
msgid "Update Plugin"
msgstr "更新插件"

#. translators: %s update page link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1558
msgid "Updates are available for plugins used in this starter template."
msgstr "此启动模板中使用的插件可进行更新。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1558
msgid ""
"Kindly <a href=\"%s\" target=\"_blank\">update</a> them for a successful "
"import. Skipping this step might break the template design/feature."
msgstr ""
"请 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">更新</a> 它们以获得成功的导入。跳过此步骤"
"可能会破坏模板设计/功能。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1561 inc/includes/admin-page.php:491
#: inc/includes/templates.php:442
msgid "Required Plugins Missing"
msgstr "缺少所需的插件"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1562 inc/includes/admin-page.php:495
msgid ""
"This starter template requires premium plugins. As these are third party "
"premium plugins, you'll need to purchase, install and activate them first."
msgstr ""
"此基础模板需要高级插件。由于这些是第三方高级插件，您需要先购买、安装和激活它"
"们。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1565
msgid "Dynamic Page"
msgstr "动态页面"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1566 inc/includes/admin-page.php:708
msgid ""
"The page template you are about to import contains a dynamic widget/module. "
"Please note this dynamic data will not be available with the imported page."
msgstr ""
"您即将导入的页面模板包含动态小部件/模块。请注意，导入页面将不可用此动态数据。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1566 inc/includes/admin-page.php:709
msgid "You will need to add it manually on the page."
msgstr "您将需要手动将其添加到页面上。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1566 inc/includes/admin-page.php:710
msgid "This dynamic content will be available when you import the entire site."
msgstr "导入整个网站时，将提供此动态内容。"

#. translators: %s are link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1652
msgid ""
"This is a premium template available with Essential Bundle and Growth "
"Bundle. you can purchase it from <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"这是一个高级模板，可与基本捆绑包和增长捆绑包。你可以从 <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">这里</a>购买。"

#. translators: %s are link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1656
msgid ""
"This is a premium template available with Essential Bundle and Growth "
"Bundle. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Validate Your License</a> Key to "
"import this template."
msgstr ""
"这是一个高级模板，可与基本捆绑包和增长捆绑包。 <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">验证您的许可证</a> 导入此模板的关键。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1682
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1683
msgid "Block"
msgstr "块"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1684 inc/includes/templates.php:59
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1685 inc/includes/admin-page.php:855
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#. translators: %s are link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1689
msgid ""
"You can locate <strong>Starter Templates Settings</strong> under the "
"<strong>Page Settings</strong> of the Style Tab."
msgstr ""
"您可以在样式选项卡的<strong>页面设置</strong>下找到<strong>入门模板设置</"
"strong>。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1691
msgid "Read More →"
msgstr "阅读更多 →"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1808
msgid "Error: You don't have the required permissions to install plugins."
msgstr "错误：您没有安装插件所需的权限。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1968
msgid ""
"Insufficient Permission. Please contact your Super Admin to allow the "
"install required plugin permissions."
msgstr "许可不足。请联系您的超级管理员，以允许安装所需的插件权限。"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:2160
msgid "Template library refreshed!"
msgstr "模板库刷新！"

#: inc/importers/batch-processing/helpers/class-wp-background-process-astra-site-importer.php:87
msgid "All processes are complete"
msgstr "所有流程都已完成"

#. translators: %d are the minutes.
#: inc/importers/batch-processing/helpers/class-wp-background-process.php:444
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "每 %d 分钟"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:94
msgid "Import data could not be read. Please try a different file."
msgstr "无法读取导入数据，请尝试使用其他文件。"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:138
msgid "Widget area does not exist in theme (using Inactive)"
msgstr "小工具在这个主题不存在（未启用）"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:160
msgid "Site does not support widget"
msgstr "网站不支持小部件"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:196
msgid "Widget already exists"
msgstr "小部件已经存在"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:265
msgid "Imported"
msgstr "导入"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:268
msgid "Imported to Inactive"
msgstr "导入无效"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:274
msgid "No Title"
msgstr "无标题"

#: inc/importers/wxr-importer/class-astra-wxr-importer.php:424
msgid "Import complete!"
msgstr "导入完成！"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:233
msgid "Could not open the file for parsing"
msgstr "无法打开文件进行解析"

#. translators: %1$s is WXR version, %2$s is max supported WXR version.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:271
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:390
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:466
msgid ""
"This WXR file (version %1$s) is newer than the importer (version %2$s) and "
"may not be supported. Please consider updating."
msgstr ""
"此 WXR 文件（版本 %1$s）比导入器（版本 %2$s）更新，可能不受支持。请考虑更新。"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:617
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "该文件不存在，请重试。"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:677
msgid "Invalid author mapping"
msgstr "无效的作者映射"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:778
msgid "Cannot import auto-draft posts"
msgstr "无法导入自动草稿文章"

#. translators: %1$s is the import message, %2$s is post type.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:873
msgid "Failed to import \"%1$s\": Invalid post type %2$s"
msgstr "无法导入\"%1$s\"：无效后类型 %2$s"

#. translators: %1$s single post type, %2$s is post title.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:885
msgid "%1$s \"%2$s\" already exists."
msgstr "%1$s \"%2$s\"已存在。"

#. translators: %s is post title
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:983
msgid "Skipping attachment \"%s\", fetching attachments disabled"
msgstr "请跳过这个链接 “%s”, 链接尝试无果"

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post type.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1007
msgid "Failed to import \"%1$s\" (%2$s)"
msgstr "导入\"%1$s\" (%2$s)失败"

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post type.
#. translators: %1$s is the taxonomy name, %2$s is taxonomy.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1042
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1929
msgid "Imported \"%1$s\" (%2$s)"
msgstr "导入的\"%1$s\"（%2$s）"

#. translators: %1$s is the original post id, %2$s is old post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1050
msgid "Post %1$d remapped to %2$d"
msgstr "发布%1$d重新映射到%2$d"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1201
msgid "Invalid file type"
msgstr "无效的文件类型"

#. translators: %s user login name
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1706
msgid "Failed to import user \"%s\""
msgstr "无法导入用户 \"%s\""

#. translators: %s user login name
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1730
msgid "Imported user \"%s\""
msgstr "已导入用户 \"%s\""

#. translators: %1$s original user Id, %2$s old user Id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1737
msgid "User %1$d remapped to %2$d"
msgstr "用户%1$d重新映射到%2$d"

#. translators: %1$s is the taxonomy, %2$s is taxonomy name.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1902
msgid "Failed to import %1$s %2$s"
msgstr "无法导入 %1$s %2$s"

#. translators: %1$s is term original id, %2$s is term id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1937
msgid "Term %1$d remapped to %2$d"
msgstr "期限%1$d重新映射到%2$d"

#. translators: %1$s is error code, %2$s is error code header, %3$s is url.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1995
msgid "Remote server returned %1$d %2$s for %3$s"
msgstr "远程服务器为%3$s返回%1$d%2$s"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2008
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr "远程文件大小不正确"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2013
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "零大小的文件下载"

#. translators: %s max file size.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2020
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr "远程文件太大，限制是%s"

#. translators: %d is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2053
msgid "Running post-processing for post %d"
msgstr "为后期%d运行后期处理"

#. translators: %1$s is post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2069
msgid "Could not find the post parent for \"%1$s\" (post #%2$d)"
msgstr "找不到\"%1$s\"的帖子父级（帖子 +%2$d）"

#. translators: %1$d is post id, %2$d is parent post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2077
msgid "Post %1$d was imported with parent %2$d, but could not be found"
msgstr "发布%1$d已导入父级%2$d，但无法找到"

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2094
msgid "Could not find the author for \"%1$s\" (post #%2$d)"
msgstr "找不到“%1$s”的作者（帖子＃%2$d）"

#. translators: %1$d is post id, %2$s is author slug.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2102
msgid "Post %1$d was imported with author \"%2$s\", but could not be found"
msgstr "发布%1$d已导入作者“%2$s”，但无法找到"

#. translators: %d is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2131
msgid "Post %d was marked for post-processing, but none was required."
msgstr "文章%d被标记为进行后期处理，但没有要求。"

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2145
msgid "Could not update \"%1$s\" (post #%2$d) with mapped data"
msgstr "无法使用映射数据更新“%1$s”（后＃%2$d）"

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2199
msgid "Could not find the menu object for \"%1$s\" (post #%2$d)"
msgstr "找不到\"%1$s\"的菜单对象（后 @%2$d）"

#. translators: %1$s is post id, %2$s is post object id, %3$s is menu type.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2207
msgid ""
"Post %1$d was imported with object \"%2$d\" of type \"%3$s\", but could not "
"be found"
msgstr "帖子 %1$d 是使用 \"%2$d\" 类型的对象 \"%3$s\"导入的，但无法找到"

#. translators: %d is comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2238
msgid "Could not find the comment parent for comment #%d"
msgstr "无法发现 #%d 的父级评论"

#. translators: %1$s is comment id, %2$s is parent comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2245
msgid "Comment %1$d was imported with parent %2$d, but could not be found"
msgstr "评论 %1$d 是使用父 %2$d 导入的,但找不到"

#. translators: %d is comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2262
msgid "Could not find the author for comment #%d"
msgstr "找不到作者评论#%d"

#. translators: %1$d is comment id, %2$d is author id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2269
msgid "Comment %1$d was imported with author %2$d, but could not be found"
msgstr "注释%1$d已导入作者%2$d，但无法找到"

#. translators: %d is comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2289
msgid "Could not update comment #%d with mapped data"
msgstr "无法升级 #%d 评论的数据"

#: inc/includes/admin-page.php:57
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: inc/includes/admin-page.php:75
msgid "We're Almost There!"
msgstr "我们快到了！"

#: inc/includes/admin-page.php:80
msgid ""
"You're close to importing the template. To complete the process, please "
"clear the following conditions."
msgstr "您即将导入模板。要完成该过程，请清除以下条件。"

#: inc/includes/admin-page.php:110 inc/includes/admin-page.php:116
#: inc/includes/admin-page.php:118 inc/includes/admin-page.php:503
#: inc/includes/admin-page.php:713 inc/includes/admin-page.php:917
#: inc/includes/templates.php:454
msgid "Skip & Import"
msgstr "跳过并导入"

#: inc/includes/admin-page.php:111 inc/includes/admin-page.php:119
#: inc/includes/admin-page.php:504 inc/includes/admin-page.php:714
#: inc/includes/admin-page.php:918 inc/includes/templates.php:455
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: inc/includes/admin-page.php:115
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: inc/includes/admin-page.php:130 inc/includes/image-templates.php:58
#: inc/includes/image-templates.php:98 inc/includes/templates.php:236
#: inc/includes/templates.php:319 inc/includes/templates.php:405
#: inc/includes/templates.php:463
msgid "Sorry No Results Found."
msgstr "很抱歉没有找到结果。"

#. translators: %1$s External Link
#: inc/includes/admin-page.php:139 inc/includes/image-templates.php:102
#: inc/includes/templates.php:242 inc/includes/templates.php:325
#: inc/includes/templates.php:411 inc/includes/templates.php:472
msgid ""
"Don't see a template you would like to import?<br><a target=\"_blank\" href="
"\"%1$s\">Make a Template Suggestion!</a>"
msgstr ""
"看不到要导入的模板？<br><a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">提出模板建议！</a>"

#: inc/includes/admin-page.php:142 inc/includes/admin-page.php:165
#: inc/includes/templates.php:245 inc/includes/templates.php:328
#: inc/includes/templates.php:414 inc/includes/templates.php:475
msgid "Back to Templates"
msgstr "返回模板"

#: inc/includes/admin-page.php:152
msgid "Favorite Template List Is Empty."
msgstr "最喜欢的模板列表是空的。"

#. translators: %1$s External Link
#: inc/includes/admin-page.php:161
msgid ""
"You'll notice a heart-shaped symbol on every template card. Simply tap this "
"icon to mark the template as Favorite."
msgstr ""
"您会注意到每个模板卡上都有一个心形符号。只需点击此图标即可将模板标记为\"收藏"
"夹\"。"

#: inc/includes/admin-page.php:185 inc/includes/admin-page.php:282
#: inc/includes/admin-page.php:351
msgid "Make as Favorite"
msgstr "加入收藏"

#: inc/includes/admin-page.php:195 inc/includes/admin-page.php:291
msgid "Make as Unfavorite"
msgstr "不喜欢"

#. translators: %s are white label strings.
#. translators: %s are white label strings.
#. translators: %1$s External Link
#: inc/includes/admin-page.php:244 inc/includes/admin-page.php:333
#: inc/includes/admin-page.php:394 inc/includes/templates.php:181
#: inc/includes/templates.php:308 inc/includes/templates.php:394
msgid "This premium template is accessible with %1$s \"Premium\" Package."
msgstr "此高级模板可使用%1$s\"高级\"包访问。"

#: inc/includes/admin-page.php:273
msgid "Site Templates"
msgstr "网站模板"

#: inc/includes/admin-page.php:342 inc/includes/admin-page.php:528
msgid "Page Templates"
msgstr "页面模板"

#: inc/includes/admin-page.php:412
msgid ""
"<span class=\"highlighted-note\">This is a premium template available with "
"Essential and Growth Bundle.</span><br /> <a href=\"{{AstraSitesAdmin."
"premium_popup_cta_link}}\" target=\"_blank\">Get access</a> to this premium "
"template."
msgstr ""
"<span class=\"highlighted-note\">这是一个高级模板，可与基本和增长捆绑包。</"
"span><br /><a href=\"{{AstraSitesAdmin.premium_popup_cta_link}}\" target="
"\"_blank\">访问</a>此高级模板。"

#. translators: %s is article link
#: inc/includes/admin-page.php:418
msgid ""
"Already own an Essential or Growth Bundle? <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">Know how</a> to import premium templates."
msgstr ""
"已经拥有基本或增长捆绑包？ <a href=\"%s\" target=\"_blank\">知道如何</a> 导入"
"高级模板。"

#: inc/includes/admin-page.php:429
msgid ""
"The page templates which contain the dynamic widgets/modules are not "
"available for single template import. With the \"Import Site\" option, you "
"can get those pages."
msgstr ""
"包含动态小工具/模块的页面模板不适用于单个模板导入。通过\"导入站点\"选项，您可"
"以获得这些页面。"

#: inc/includes/admin-page.php:430
msgid "You can have the complete site preview from bottom left button."
msgstr "您可以从左下角按钮进行完整的站点预览。"

#. translators: %s is pricing page link
#: inc/includes/admin-page.php:462
msgid ""
"<p>Seems like you have purchased the %4$s 'Essential Bundle' package with a "
"choice of '%1$s' page builder addon.</p><p>While this template is built with "
"'%2$s' page builder addon.</p><p>Read article <a href=\"%3$s\" target="
"\"_blank\">here</a> to see how you can proceed.</p>"
msgstr ""
"<p>似乎您已经购买了 %4$s \"基本捆绑包\"包，并选择了\" %1$s 页面构建器插件\"。"
"</p><p>虽然此模板是用\" %2$s 页面构建器插件\"构建的。</p><p><a href=\"%3$s\" "
"target=\"_blank\">在此处</a>阅读文章，了解如何继续。</p>"

#: inc/includes/admin-page.php:473
msgid "You are just 2 minutes away from importing this demo!"
msgstr "您距离导入此演示仅 2 分钟！"

#: inc/includes/admin-page.php:474
msgid ""
"This is a premium website demo template. Please activate your license to "
"access it."
msgstr "这是一个高级网站演示模板。请激活您的许可证以访问它。"

#. translators: %s is article link
#: inc/includes/admin-page.php:478
msgid ""
"Learn how you can <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">activate the license</"
"a> of the %2$s plugin."
msgstr ""
"了解如何 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">激活</a> %2$s 插件的许可证。"

#: inc/includes/admin-page.php:569
msgid "Not Valid License"
msgstr "无效许可证"

#: inc/includes/admin-page.php:578
msgid "Import Complete Site"
msgstr "导入完整站点"

#: inc/includes/admin-page.php:579
msgid "Import Template"
msgstr "导入模板"

#: inc/includes/admin-page.php:590 inc/includes/admin-page.php:615
msgid "Imported Successfully!"
msgstr "导入成功！"

#: inc/includes/admin-page.php:594
msgid "Hurray! The Website Imported Successfully! 🎉"
msgstr "网站导入成功！🎉"

#: inc/includes/admin-page.php:596 inc/includes/admin-page.php:620
msgid "Go ahead, customize the text, images and design to make it yours!"
msgstr "继续，定制文本，图像和设计，使它成为你的！"

#. translators: %1$s External Link
#: inc/includes/admin-page.php:601
msgid "%1$sRead more%2$s about customizing this Elementor Style Kit site."
msgstr "%1$s阅读更多%2$s 有关网站的自定义此 Elementor 样式工具包。"

#: inc/includes/admin-page.php:605 inc/includes/admin-page.php:621
msgid "Have fun!"
msgstr "玩的开心！"

#: inc/includes/admin-page.php:606 inc/includes/admin-page.php:622
msgid ""
"PS: We try our best to use images that are free from legal perspectives. "
"However, we do not take any responsibility. We strongly advise website "
"owners to replace the images and any copyrighted media before publishing "
"them online."
msgstr ""
"又：我们尽量使用免费图像以避免版权纠纷。但是，我们对图像版权不承担任何责任。"
"我们强烈建议网站所有者在在线发布之前更换图片和任何受版权保护的媒体。"

#: inc/includes/admin-page.php:609
msgid "View Site"
msgstr "查看网站"

#: inc/includes/admin-page.php:619
msgid "Hurray! The Template Imported Successfully! 🎉"
msgstr "已成功导入模板！🎉"

#: inc/includes/admin-page.php:625
msgid "View Template"
msgstr "查看模板"

#: inc/includes/admin-page.php:635
msgid ""
"We could not start the import process. This is the message from HTTP request:"
msgstr "我们无法启动导入过程。这是来自 HTTP 请求的消息："

#. translators: %s doc link.
#: inc/includes/admin-page.php:639
msgid ""
"Please raise a <a href=\"%s\" target=\"_blank\">support request</a> so we "
"can help you with it."
msgstr ""
"请提出 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">支持请求</a> ，以便我们为您提供帮助。"

#. translators: %s doc link.
#: inc/includes/admin-page.php:659
msgid ""
"We have listed the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">possible solutions here</"
"a> to help you resolve this."
msgstr ""
"我们 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">已在此处列出了帮助</a> 您解决这个问题的"
"可能解决方案。"

#. translators: %s doc link.
#: inc/includes/admin-page.php:667
msgid ""
"Please <a class=\"ast-try-again\" href=\"\">click here and try again</a>. If "
"this still does not work after few attempts, please report it <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"请 <a class=\"ast-try-again\" href=\"\">点击这里，再试一次</a>。如果这仍然不"
"工作后，几次尝试，请 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">在这里</a>报告。"

#. translators: %s doc link.
#: inc/includes/admin-page.php:672
msgid "Please report this error %1$shere%2$s, so we can fix it."
msgstr "请报告此错误%1$s此%2$s，以便我们可以修复它。"

#: inc/includes/admin-page.php:680
msgid ""
"Please report this error <a href=\"#LINK\" target=\"_blank\">here</a> so we "
"can fix it."
msgstr ""
"请 <a href=\"#LINK\" target=\"_blank\">在此处</a> 报告此错误，以便我们修复"
"它。"

#: inc/includes/admin-page.php:704
msgid "Heads Up!"
msgstr "小心!"

#: inc/includes/admin-page.php:724
msgid "Beginner"
msgstr "初级"

#: inc/includes/admin-page.php:725
msgid "Intermediate"
msgstr "中级"

#: inc/includes/admin-page.php:726
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: inc/includes/admin-page.php:728 inc/includes/admin-page.php:737
msgid "Field is required"
msgstr "必填字段"

#: inc/includes/admin-page.php:729
msgid "I'm a WordPress:"
msgstr "我是一个 WordPress："

#: inc/includes/admin-page.php:734
msgid "Myself/My company"
msgstr "我自己/我的公司"

#: inc/includes/admin-page.php:735
msgid "My client"
msgstr "我的客户"

#: inc/includes/admin-page.php:738
msgid "I'm building website for:"
msgstr "我正在构建网站："

#: inc/includes/admin-page.php:747
msgid "First name is required"
msgstr "名字为必填项"

#: inc/includes/admin-page.php:748
msgid "Your First Name"
msgstr "您的姓名"

#: inc/includes/admin-page.php:752
msgid "Email address is required"
msgstr "邮箱地址是必填的"

#: inc/includes/admin-page.php:753
msgid "Your Work Email"
msgstr "您的工作电子邮件"

#: inc/includes/admin-page.php:774
msgid ""
"To get access to exclusive starter templates, themes and updates, enter your "
"details below:"
msgstr "要访问独家启动模板、主题和更新，请在下面输入您的详细信息："

#: inc/includes/admin-page.php:778
msgid "Submit and Start Importing"
msgstr "提交并开始导入"

#. translators: %1$s and %3$s are opening anchor tags, and %2$s and %4$s is
#. closing anchor tags.
#: inc/includes/admin-page.php:784
msgid ""
"By submitting, you agree to our %1$sTerms%2$s and %3$sPrivacy Policy%4$s."
msgstr "通过提交，您同意我们的%1$s特姆斯%2$s和%3$s隐私政策%4$s。"

#: inc/includes/admin-page.php:785
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: inc/includes/admin-page.php:805
msgid ""
"To serve more beautiful starter templates, we would like to know more about "
"you:"
msgstr "为了提供更漂亮的入门模板，我们想知道更多关于您："

#: inc/includes/admin-page.php:810
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: inc/includes/admin-page.php:824
msgid "Install & Activate Astra Theme"
msgstr "安装和激活Astra主题"

#: inc/includes/admin-page.php:825
msgid ""
"To import the site in the original format, you would need the Astra theme "
"activated. You can import it with any other theme, but the site might lose "
"some of the design settings and look a bit different."
msgstr ""
"要以原始格式导入网站，您需要激活 Astra 主题。您可以导入它与任何其他主题，但该"
"网站可能会失去一些设计设置，看起来有点不同。"

#: inc/includes/admin-page.php:833
msgid "Import Customizer Settings"
msgstr "导入定制器设置"

#. translators: %s are white label strings.
#: inc/includes/admin-page.php:837
msgid ""
"%1$s customizer serves global settings that give uniform design to the "
"website. Choosing this option will override your current customizer settings."
msgstr ""
"%1$s 定制器服务于为网站提供统一设计的全局设置。选择此选项将覆盖当前的自定义设"
"置。"

#: inc/includes/admin-page.php:848
msgid "Import Widgets"
msgstr "导入小工具"

#: inc/includes/admin-page.php:858
msgid ""
"Plugins needed to import this template are missing. Required plugins will be "
"installed and activated automatically."
msgstr "缺少导入此模板所需的插件。所需的插件将被安装并自动激活。"

#: inc/includes/admin-page.php:867
msgid "Import Content"
msgstr "导入内容"

#: inc/includes/admin-page.php:870
msgid ""
"Selecting this option will import dummy pages, posts, images, and menus. If "
"you do not want to import dummy content, please uncheck this option."
msgstr ""
"选择此选项将导入虚拟页面、文章、图像和菜单。如果不想导入模板内容，请取消选中"
"此选项。"

#. translators: %s is the dynamic string.
#: inc/includes/admin-page.php:888
msgid ""
"The import process can take a few minutes depending on the size of the %s "
"and speed of the connection."
msgstr "导入过程可能需要几分钟，具体取决于连接%s的大小和速度。"

#. translators: %s is the dynamic string.
#: inc/includes/admin-page.php:894
msgid ""
"Please do NOT close this browser window until the %s is imported completely."
msgstr "在%s 完全导入之前，请不要关闭此浏览器窗口。"

#: inc/includes/admin-page.php:911
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: inc/includes/admin-page.php:913
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: inc/includes/admin-page.php:928
msgid "Delete Previously Imported Site"
msgstr "删除以前导入的网站"

#: inc/includes/admin-page.php:929
msgid ""
"WARNING: Selecting this option will delete all data from the previous "
"import. Choose this option only if this is intended."
msgstr ""
"警告：选择此选项将删除上一导入中的所有数据。仅在有意的情况下选择此选项。"

#: inc/includes/admin-page.php:931
msgid "You can find the backup to the current customizer settings at "
msgstr "您可以在以下位置找到当前自定义器设置的备份 "

#: inc/includes/admin-page.php:931
msgid "/wp-content/uploads/astra-sites/"
msgstr "/wp-content/uploads/astra-sites/"

#: inc/includes/image-templates.php:88
msgid "SafeSearch"
msgstr "安全搜索"

#: inc/includes/image-templates.php:92
msgid "Powered by"
msgstr "技术支持"

#: inc/includes/image-templates.php:126
msgid "Back to Images"
msgstr "返回图像"

#: inc/includes/image-templates.php:136
msgid "Already Saved"
msgstr "已保存"

#: inc/includes/image-templates.php:138
msgid "Save & Insert"
msgstr "保存并插入"

#: inc/includes/templates.php:45
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索"

#: inc/includes/templates.php:85
msgid "Filter by Color"
msgstr "按颜色过滤"

#: inc/includes/templates.php:93
msgid "Back to Pages"
msgstr "返回页面"

#: inc/includes/templates.php:115
msgid "Back to Layout"
msgstr "返回布局"

#: inc/includes/templates.php:119
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: inc/includes/templates.php:120
msgid "Blocks"
msgstr "区块"

#: inc/includes/templates.php:225 inc/includes/templates.php:297
msgid "INSERT"
msgstr "插入"

#: inc/includes/templates.php:428
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: inc/includes/templates.php:446
msgid ""
"This starter site requires premium plugins. As these are third party premium "
"plugins, you'll need to purchase, install and activate them first."
msgstr ""
"此初学者网站需要高级插件。由于这些是第三方高级插件，您需要先购买、安装和激活"
"它们。"

#: inc/includes/templates.php:530
msgid "Import "
msgstr "导入 "

#: inc/includes/templates.php:531
msgid "Save "
msgstr "保存 "

#: inc/includes/white-label.php:29
msgid "Plugin Name:"
msgstr "插件名称："

#: inc/includes/white-label.php:34
msgid "Plugin Description:"
msgstr "插件描述："

#: inc/lib/astra-notices/class-astra-notices.php:119
msgid "WordPress Nonce not validated."
msgstr "WordPress Nonce没有被验证。"

#: inc/lib/bsf-quick-links/class-bsf-quick-links.php:105
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: includes/license-form.php:31
msgid ""
"Congratulations! You've activated your Starter Templates License key "
"successfully — A world of beautiful templates awaits."
msgstr "祝贺！您已成功激活启动模板许可证密钥-一个美丽的模板世界等待着您。"

#: includes/license-form.php:40
msgid ""
"Whoops! It seems like the entered license key is invalid/expired. If you "
"feel this is an error, please reach out to our support team."
msgstr ""
"哎呦！似乎输入的许可证密钥无效/过期。如果您觉得这是一个错误，请联系我们的支持"
"团队。"

#: includes/license-form.php:49
msgid ""
"This is a premium template available with Essential Bundle and Growth Bundle."
msgstr "这是一个高级模板，可与基本捆绑包和增长捆绑包。"

#: includes/license-form.php:50
msgid ""
"If you already own one of these bundles, validate your license key to import "
"the template."
msgstr "如果您已经拥有其中一个捆绑包，请验证导入模板的许可证密钥。"

#. translators: %1$s Memory Limit, %2$s Recommended memory limit.
#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:290
msgctxt "Recommended Memory Limit"
msgid ""
"Current memory limit %1$s. We recommend setting memory to at least %2$s."
msgstr "当前内存限制 %1$s。我们建议将内存设置为至少 %2$s。"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:371
msgctxt "PHP Version"
msgid "We recommend to use php 5.4 or higher"
msgstr "我们建议使用 PHP 5.4 或更新的版本"
